試過係邊道嘔？

十幾年前坐叮叮太chok , 係上層個窗嘔左落下層乘客道

你係梅窩搭船出黎都未嘔 你依家搭叮叮竟然嘔

有味po

同個人一齊去aia 玩有條繩半天吊轉下轉既機動遊戲...轉完後再玩另一款,落到地面嘔左出黎
而家諗返都有d想嘔

可能個日唔舒服

又唔係玩緊個陣嘔

有一年嘅中秋 我個fd 個胃唔舒服 去廁所嘔 我見佢嘔咁耐咪睇下佢囉 點知一見到佢嘔出黎果d野係我地啱啱食飯嘅野 我都嘔埋一份

睇到我都想嘔

睇到你都想嘔我都想嘔

今時今日我都仲會諗起成個畫面

大家一齊丫 仲有位喎

ok

中學班聚BBQ
我地偷偷地去球場飲酒
以為自己好飲得 飲咗3罐
發覺好唔舒服死頂
跟住成班話去食甜品
咁女神係度點都跟埋去
啲甜品差品多黎
我就突如其來想嘔
一野沖出去
嘔咗落人地裝污糟碟嘅水桶度
我記得嘔到好似瀑布咁
之後發生咩事唔記得了
好似比同學笑同啲職員屌曬鬼

馬場飲醉係沙圈嘔

梅窩游泳池暫時關閉
＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列報告，並於適當時間重複廣播：

游泳人士請注意：康樂及文化事務署（康文署）今日（八月八日）宣布，由於在離島區梅窩游泳池發現小量嘔吐物，該游泳池現已暫時關閉，以便進行清潔消毒。

游泳池將於今日下午三時四十五重開。

康文署呼籲泳客顧己及人，合力保持泳池清潔衞生，落水前不要吃得過飽，有需要應先使用洗手間。

完
2019年8月8日（星期四）
香港時間14時55分

印度

等緊一幅圖

又話被捕

玩過山車既過程中嘔 條拋物線好撚靚

無事了

準備扑野，嘔左落條女對波道

個閪太臭？

我太醉

條女個閪度